理性處理831消息

依家開始有好多小道消息，而好多都無實質證明。

我地面對依種消息態度，先唔抗拒冇實質證據，當佢係一個謠言，一個陰謀論，分析當中論點，同組織各種說法，睇下可唔可以組織成個事件。

去到依刻真相好難浮現，只有謠言先可以迫出真相，謠言越多人討論，壓力越大，政府要辟謠非常之簡單就係交出cctv，一個咁簡單動作可以解除大家疑慮，都唔做只會瓜田李下。

呼籲大家唔好做標題黨，唔很定，唔好講到實牙實齒，大家以一個謠言去討論，就唔洗驚抄車。

而且係依件事上，真假有人死，只要政府交出cctv都對我地有利，可以成為鐵證831沒差別黑警恐襲

要求交出831太子cctv，釋除疑慮

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

你全職？一日24小時都秒回，系統信息？

大家幫手推

幫推
岩岩開左個post字眼用得唔好
大家請集中推返cctv

推

凡事都應該要講證據
至少都要搵到死者家屬

太多人着重消息來源，其實依家邊到搵到實質消息，只可以用每個可能性假設性還原番成件事

討論消息來源哂時間

Youtube片:
光復香港 時代革命!
五大訴求 缺一不可!

證據就係cctv，中共力量太大，家屬都可能威逼利誘，講唔到真相

冇心想散播假/錯消息 求大家當依家一切傳聞係線索好啦 唔好當真

消息有好多形式，唔好當佢係新聞或者當佢係一種可能性說法，再研究當中嘅可能性

唔係是散播消息，只係推出一個說法

其實而家黨鐵用咩理由唔交CCTV,公眾知情權都攞唔到咩?

佢好似一直冷處理

我拋出一點係，811有好多好嚴重既傷者，骨折，可唔可以取得佢地同意，唔好再第三方去引述手足受傷情況，真係去講入面俾人點打法，呢樣野先有力要港鐵面對公眾既信任程度，因為從跳閘所見，主流意識仲未對港鐵抱有極大不信任，製造唔到一個壓力對方身上。

謠言係可以令人疑慮，但無確實證據去推使大家行動，大家仲停留係信定唔信，唯一要做就係迫使港鐵要保留呢條片，萬一佢真係delete，呢個就係合理性復仇行動，唔可以由得佢

咁佢唔肯交cctv咁點先

推俾fc撚睇

冇24 小時

首先我地要既係真相，但政府就係想隱瞞真相，冷處理。

Fc無需要，即是有警察爆料影埋證件，都可以假。以64例子，有相有人證都可以話假。隨時有心放流料。

去到依刻除非有好權威消息來源，否則fc無意義，有人話如果假消息俾傳媒報導抄車點算？

要明白我地唔係去證明事實，一日唔交cctv一日都無fc，重點：我地唔係確定事實，我地只係根據現有說法推斷一個可能性；只係一個說法一個謠言唔存在真實性，只係講緊合理性，可能性

所以大家唔做標題黨，用可能，疑似字眼做標題，就唔會有人抄車

係依個時候，政府就會進入悖論狀態，佢唔辟謠，就係對坊間謠言最好，最強力證明，佢澄清，交出cctv就等於提交黑警恐襲鐵證

所以政府交唔交cctv都會得到真相

越多人恐慌，越多人討論，政府壓力就越大，只要謠言夠強大，政府進退兩難

用謠言迫出真相

認同幫我推，p牌推唔到

幫推